不如開個怨婦台比利迷啦

過左咁耐仲怨緊，唔想黎緊睇睇下世界盃live post，突然有利迷衝出黎講返歐聯決賽

黑洞/寵物台自己揀啦利迷

谷咗咁耐射唔出
體諒下

法國反利po總有你

利迷還返波台比人啦

我早排比英國利迷打腫左個嘴

又話自己米8好打得

我問佢地有無英超
比六七個利迷夾手夾腳捉住我
不停掌我個嘴

洗唔洗開個黑哨台比賤種馬

直接開個醫學台比皇馬球迷啦 佢哋仲專業過哈佛醫學院
麻省總醫院由《美國新聞與世界報導》評為美國排名第一的醫院，在 16 個專科領域提供最高品質的個人化醫療護理。作為哈佛醫學院第一個也是最大的一個教學醫院，我們的教職工還開展各種突破性的研究和臨床試驗。

咁疤迷一定係影視台啦

教人做球迷呀 係都開學術台啦

皇馬係咪要開返個賤種台比佢？

開返個利迷台俾其他球迷扮假膠，波台已經冇咗 9 成講利物浦嘅 post